(jj插沙)steam儲值卡問題

買美金steam卡可以自動兌換港元買game？
求救！

可以

第一次儲值 禮物卡係咪要我填地址之類
我儲 美金卡 填返香港地址得唔得

你係咪假膠

jm9